[扮工動物園] 先返風後落雨之星期四

太陽伯伯, 太陽伯伯, 你去咗邊? 你去咗邊?

仲要落多排

唔想做野

冇一日想

親~~你好正常~